普巴近排點?

去獌頭幾年一直講緊要點樣夾佢，
一係啲抽水page都會講下，再唔係都會po下佢啲新髮型
最近點解好似無人討論佢?

會唔會變巴神

心情好曳

仲解放緊

快啲轉會走吧啦，又無能力又煩，山神一樣

山神唔收錢踢波仲要彈埋琴 有幾煩?

咪係。買唔到麥巴比，美斯，c朗呢啲配合，咪又係晒撚左普巴呢啲球皇。sob死全家啦去

唔收錢? 我哋比得少呀

我個名

放假